起身見到成版你問我答 你問我答

如果有限期 可否拖得到我會飛？